今日問女朋友 我同肥婆做10次愛會有100萬 你會唔會比

佢答我
「10次都係10分鐘姐 梗係做啦」

我會做夠一百萬次﹐樓主係咪肥婆?

10次

樓主對住肥婆都射得出

你又回返佢
「咁就咋咋臨除衫開始啦」

證明佢好女仔黎 忍左你咁耐
請樓主好好珍惜

忍一分錢啫

肥婆跳上樓主身上一壓 ，
之後樓主好快咩汁都出曬黎

證明樓主條女唔介意戴綠帽，
就算樓主結左婚都可以好似冇結咁玩，真係好女仔。

肥仔都肯啊
何況肥婆
利申巴

Cls gay

笑左